深夜限定心事台 (69)

許願樹!

屌你老濛
太子女需要眼鏡仔
?!?!都想要眼鏡仔
王將
木星要發達
熊要熊啤啤同埋訓教唔好再俾人阻住
村西透唔洗再同女朋友嘈
正字GPA爆4同埋搵到女朋友
腳腳繼續GPA爆4入UST (已實現)
料快啲有男朋友
Wiedersehen識好多仔仔
夢要身體健康

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想有心事私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都好慢
有可能會過一兩日先覆你
因為我應該都係回post優先同有自己野要做
只要你放低我就會覆

係你唔發 太乖 搞到自己無哂吸引力 好似隨手可得咁。
試下係咁狂發佢脾氣 佢就知原來你嬲起上黎係會離開佢。

2

結婚同攞屎嚟食冇分別
只不過係一個綁住對方嘅承諾

唉。。咩事呀你

屌你老濛有蚊入咗房

我有聽過垃圾啊
不過我覺得你咁樣fit到入去幾正咋嘛

我個2樓。。屌你老濛。。

sorry唔識規矩
冇留意自己爆咗1001

大家真心相愛嘅話 又點會有綁住 呢個諗法呢

只有鐺媽開post

牙透有冇睇

你老人遲鈍？

我見到呀
所以冇開哈哈哈

相愛唔等於以後都係相愛

睇咩？？？

俾我搶左

村西透
啪啪啪
見你鬧交我就開心
見你鬧交我就開心
見你鬧交我就開心
見你鬧交我就開心
見你鬧交我就開心
見你鬧交我就開心
哈哈哈哈哈哈哈哈
心事台全體仝人祝村西透日日鬧交

吓？咩事呀你

愛情有時間性

有同事吹水都好過自己喺屋企做嘢

咩咩事

佢邊得閒睇

真呀

同埋d同事都吹得

你恨唔黎

你又想一啖砂糖一啖屎收兵最高境界

[/quote]
冇book到

係我喎...

是日金句

唔知有冇人睇羊格
但係佢有啲位真係講得好中

唔吹得都好過喺屋企 真係好辛苦

好多朋友

拎到1001代表你跟住會行大運

staycation?

要經歷過幾多先會咁講嚟安慰自己

我都想

我係睇沈卓怡之後識羊格

好撚sad 難得我咁俾心機去作

好撚肚餓

唔係

其實都係

絲打有冇玩下交友apps

我唔知點解好似唔識同人傾偈咁

又話係代表戇鳩仔嘅

食野。

已pin
太子女係是日最佳員工

羊格係我早期睇連登講故台嗰陣嘅事

承你貴言！

唔知食乜

唔咁樣呃自己會崩潰

定係你想全部都係屎

屋企有乜

佢都癲癲地啦

咩事

你終於肯認你收緊我做兵....

咁個條件咪好苛刻

如果你拎既話係

冇 冇乜興趣 同埋覺得自己唔啱玩

我想食餃子

搶我2樓。。

嘻嘻

岩傾自然傾到 格硬傾無謂啦

我都唔想玩

但真係好想試下拍拖

又蝦我

好輕鬆

我琴日食咗

喂啊

你都啱嘅。。。

透清又鬧交呀？上次個單點好番架

貓貓 佢哋恰我。。

出pool出pool出pool！！！

你個名我都問過自己好多年

晏晝食完譚仔好開心

嘻

做吓其他嘢先啦 如果喺愛情進入左一個死胡同 咁就擺啲精力去其他地方 喺其他地方進步 慢慢你就會發覺愛情會有進展

我都食咗譚仔啦

唔好咁
不敢抱太大希望

想食

問咗廿幾年

過橋多撚到

感建分

利申：惡毒毒撚

嗚rrrr

事實證明係我

瞓醒食

其實你啱
但係我懶&唔知點解心情好差提唔起勁

過橋有好多餸我都唔食

正字喺唔喺度

中意你個名

白卡仔...

你嗰個單機版？

點解你三十歲人都咁on9

腩肉第一

多謝你

訓先啦
聽日要返工

幾醒都無用啦 咪又係做兵

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬 Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶 跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫 個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬 好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白 毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞 憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！ 毒撚，Are you ready?!

我瞓醒

hi bye

好波

在 難得休息緊

聽日再傾~

真

我食咪得

好惡

屌你呀？

For you

乜宜家好興
男仔收女仔做兵？
正字你要同太子女坐低慢慢傾
你哋關係要𨤳清
最後最後
埋頭苦幹 希望你GPA有所提升
喺電腦面前打少啲丁

蒜泥白肉

9個鐘之後

就算你要食我食個啲我含淚都比你啦

薯b

好skr

hi毒撚

我好小食 最愛豬耳

我唔寫喇 好燒腦

我聽日day off今晚想做嘢

牙透唔嘈先岀奇

早晨

感謝

今日就係食哂蒜泥白肉同豬肉
覺得皮蛋好貴自己喺屋企整埋

唔洗啦 已經夠

做完嘢去食

好想聽臭濛真人講skr 肯定好on9

成個台啲人都知我係你隻兵....

貓貓都被佢地影響咗。。

交友app就算啦

想食雞翼

唔知屋企有無 可能有

土匪雞翼好容易整

（唔好意思我遲入黎 想8下佢地咩事）

100分

唔講支那興既野 整污糟我把口

可摸耳整比我

sad

我係正字隻兵

咩呀？？我喺街 好難追post

你外向撚

佢d智商隨年齡增長走下坡

唔該薯薯cap返俾我

諗下好了

佢弱智㗎嘛...

佢咁有錢嘅咩

我要送嘢俾你

只會整俾一個人的

有禮物

屌你老蚊，可以安心瞓覺

又係訓訓下口乾

係呀 童夢奇緣

比翻錢你

隻抽？

希望唔好又係啲咩咒罵樹

Deedee ho ball

勁wo

我熱醒

狗都唔屌

朝拜

deal
想唔想食cheese cake

唔洗啦

你邊區 下次一齊睇囉

含淚去葬花極麻煩 唯獨怨泣血沒時間

Omg 咩年代

講完去刷牙

好撚樣衰

安心哂 今日係正數

想喂俾我啲食蟲食

雞煲

有 佢買咗一棟別墅俾我

吓 睇咗幾次都睇到哭
最尾miss等佢嗰幕

你係咪唔知覆咩其實唔使勉強

依家係嚴重智障

我除衫

想問乜撚嘢嚟

重有無得救

呢個 post得我同你係正常人

你係狗？

你又唔留TG

你就樣衰 你最樣衰

我而家又凍

都識整
壽喜燒都識

差啲睇錯餵俾你食

戲黎 好舊 唔記得劇情

咁我應該唔符合參賽條件

有我喺度

我係貓

太子女幾時買俾我

我呢我呢

我記得 係隔離po講過 笑4

你乖啲留比我啦 勁加密 我等等開電腦睇

扮乜撚野後生

軟掉重練

死港女 打埋你

你嘅希望

仲有咩想食

嚟我度瞓

你隻兔太樣衰

鹿狗不戰而勝

Gchi

屌我聽都未聽過

暖男

你第二

隻腳板勁撚鳩柒凍

暫時冇

唔好咁啦 弱智到以為自己係貓

套嘢2005年

真係好樣衰

有冇諗過我根本唔識呢啲嘢

後生過你

你最樣衰

係

小妹岀生年份

地址？

打爆你個頭

屌 點解要咁複雜

你個仔？

好閃

包住隻腳

眼鏡仔？

扮矜持

你好蠢....

非

我又學到嘢

小妹唔衰十一架

奶翻暖佢未

小妹都未出世

佢哋鐘意笑我哋老
咪乜都扮唔識包咬頸

Pmed

我最後生

咁88

包緊

薯薯 雖然你呢篇文內容與事實不符
但創意分是有的 俾你一個正評 下次唔好咁作啦知無

佢地其他人全部都唔中意我毛毛我覺得好sad

要接你放工嗎

咁我...

你可唔可以扮佢

死gay 佬

啱啱聽完牙比分享對結婚意義嘅睇法
我都係到諗梗 陣間得閒分享下我自己嘅睇法

原來佢叫毛毛

啱啦 兩個圍爐啦

最緊要家嘈屋閉

我係你fan屎

包3層

好諗下先

要！

點扮

祝你聽日就結 永不分離

其實我係妹妹

好過太子女個作品

yess 英文叫snowball

你又有sociopath?

有利是收lu

我鐘意 好L q

我以為叫辣油

唔想我放出黎咋掛？

好得意 好想摸

多謝你

原因唔重要啦 最緊要你開心

我以為叫哨牙

你好有品味

一齊去食omakase

哨牙好似得意過毛毛

佢出名冇品味

咁應該點做。。。

上連登

上緊

又要罵戰

條尾

今日你撩交嗌先

保鮮紙？

cosplay佢

yes

要油黑啲牙

講真我都係上得多高登連登先識同人嗲下

係 我毒撚

咁我係妹妹嘅弟弟

你話我del對話先

咁你有呀嘛

你衰先

別信歪理 人臉似糖果

撇

絲打 你有脫髮危機

你有禿頭危機

約多幾個食lunch omakase

你花心了

傻仔。Z

咁我睇完先訓

頭髮未乾姐

訓啦 柒頭

唔得嗎

長髮巴打

做乜唔用風筒吹乾

唔得……

咪食藥

大家點睇放養式拍拖

點解你唔叫我早d休息

點解你對我唔係咁nice既?

原來你真係瞓街個喎

瞓唔到，精神過馬撚

點樣放養法

點解你同我問同一條問題既?

背緊咩

你唔係度點瞓得著

撚狗咁撚

都話得我同你係正常人

我唔知你宜家做緊乜吖嘛
快啲去瞓 聽日準時返工

好少signal 平時唔理大家 只係平日假期出一兩次街

咁我喺度

D時序

懶西

一律建議分手

希望你對我溫柔d

兩個人接受到咪得

我條女成日都唔理我

掂唔到你瞓唔著

我對你好nice的
等緊你做sharing

拍左幾耐 一開始就係咁拍拖?

我對你nice咪得

拍咗一個月咋 佢話以前都係咁拍拖...

吹頭中

咁佢平時多數做咩？ 係咪真係忙到唔得閑搵對方？

ptbf?

咁咪同佢講你唔鍾意咁樣嘅方式 講唔掂咪分手 一係你就忍

無啦 真係需要先食 聽日1點堂
牛奶反而仲口乾

我嗰陣攰到仆街 返到屋企即瞓

up乜

其實我都有啲後悔中學冇揀History讀 至少我會讀得開心過理科

咁佢又少玩電話嘅 不過冇乜交帶

貓貓

温柔要留俾第二個

唔會掛...

你隻手d青筋好正

快啲啦 我要瞓喇

但係我真係好鍾意佢...我唔覺得咁輕易改變到

啱洗 拎去

好qq
你隻手嚟？

狗黎

我後悔揀bio on999自己

摩亞

加藤鷹之手

你咪又係正太控

agree

事實只係鹹酸菜之手

好似好矇咁

咩式都好 大家ok就得
不過睇你個樣都係接受唔到架啦
方法有3個
1.同佢直接溝通 希望佢會就下你 陪你多
2.改變自己心態 較低自己條底線 (你會好辛苦)
3.逃避 即係分手

我唔想分手 咁我同佢傾吓

汪

因為係條片黎 幫佢泰式按摩

嗰陣讀到上哂腦 好enjoy呢科

正69，我淨係解剖過一次牛眼

逃避雖可恥

有冇成個人踩喺佢上面

老濛想射係我手度

最憎ecosystem

佢鍾意八爺嗎

鍾意唔可以改變到好多嘢 又或者另外一個講法啊如果佢真係好鍾意你嘅話佢都可能會為咗你而改 但係我覺得愛情好多嘢唔係一句好鍾意就可以搞得掂 正如分手嘅理由唔可以用唔愛兩個字去概括

幫我

Who is 牙比

果然我哋講嘅嘢一模一樣

我只做手部按摩 沒有其他服務

有冇人覺得mcm 真係好撚靚仔

正撚到

普普通通
我最憎係Respiration+Photosynthesis
背撚死我

直接有效

你哋不如做fd好過

你係自己呃自己果方面已經去到最高境界
好健康

咁我地幾時一齊?

你隻貓乜味

你頂得順其實冇問題 不過我覺得冇咩意思

屌。。。。。

點樣可以筋交

Bb味

牙透揀另一半一定要日日嘈先有情趣

都係犯賤

抽岀黎

打個鹽水豆落去

bgm響起

唔係好悶架ma....

喂

認同

你又等緊？

好慘囉我諗嘅嘢同30歲阿叔一樣

男人唔愛八爺 好難愛你㗎

正如你而家呢個 都好肯定唔係你理想中既相處模式黎

我屌你咩。。。

係咪要跳舞

我隻有啲貓騷味 索到我上曬腦

借啲嚟？

剝曬佢

笑鳩死

我想問邊個係八爺

好正喎

望多幾次 其實隻舞幾過癮

想同佢撞頭

我用過

啱啦 支持

你好似有經驗

你弱智仔

一係你幫我

其實佢都係動物味 唔索唔安落

不了

米津玄師

執我翻屋企未。。。

你用嚟做乜。。。

八兩金

就係為咗cosplay

靚女跳咪過癮囉 屌....

吳保錡又想我爆seed

值得架

lemon歌詞好正
如果係夢的話 那麼好啊…

loser都係 4分1人生

再射d野落去

係背呢d難頂姐 其他都好有趣

快啲退出error啦

點解叫八爺既 我淨係識lemon

睇黎你都唔係好正常

佢早兩日係咪自我收皮

留名等睇你cosplay

保鮮紙當然拎嚟包食物啦

咁先係正常呀Ching

咁唔使啦

網名叫hachi 姐係8

我地一齊睇辣油cosplay

你係咪玩到禿頭

佢個mv……

屌你都有養？

屌你串到 我頭髮多過你呀Ching

因為佢初頭係用Hachi呢個名 喺某個平台upload自己作品
而Hachi喺日文入面係指 八

可以同夢巴相認

係啲柒味飄哂岀嚟

做咩又屌我

佢死仆街黎

好

應該俾肥花省到仆街

原來係咁

我鍾意佢嗰陣嘅畫多過歌
某d真係好撚好聽

麼牙貓？

點解要寄信

做sp

咪撚理佢

可摸耳叫郵差唔好拎俾我 見到都燥左

無感覺通常係…

唔得 因為佢送信純熟

我都係好奇問下

想上你..屋企玩貓，可摸以

最好係啦
條契弟唔撚知醜

唔好笑既

2個好消息分享
今日係戒可樂第7日了
同時聽日可以改username了

暴大情意結

佢畫畫靚到
真係藝術

你擔心你自己好過

都唔算啦

係咪啪啪啪

講多啲詳情嚟聽吓先啦

我唔係黎做小丑

咪傻啦女斬纜啦

咁你先會記得佢 識玩

好阿 Deedee

鬼才嚟 唔靠外表嘅人 我最鍾意

叫你send多啲貓上嚟

Good news 我都想戒珍珠奶茶

好撚恐怖。。

依句笑左

我不嬲光頭

唔好戒

入暴大囉

咪係囉我哋講呢啲膠野 就係想你知道究竟有幾荒謬 之後唔想你做 你竟然認真咗

唔想記得條撚樣

鍾意咗第二個
或者好憎對方

好鍾意呢d風格既畫

咁就唔好再鐘個頭埋去啦傻女

ikura

我覺得佢幾型 潮到爆

是

武肺之後戒左 冇得喺街飲

u win

gchi

好驚自爆

識嘢

屌好難捉摸

好想瘋狂睇貓

唔會啦 隻隻都一樣樣

唔是

柴哥

知唔知阿秀去左邊

痴撚線咁你都仲掛住佢

傾電話掛

我飲完會眼訓

鬧緊交

咁你重唔飲多幾杯？

我fd果隻先得意

聽日又開會 後日又開會

嚇死

block曬佢啦

下年我year3

當然潮啦 但有無睇過佢塊面

人哋啲貓特別Q

算啦 氣質學唔黎

我又想傾

入到先得㗎

好想出pool

夜晚邊有開

巧開心

我都好廢

奸巴爹

出去邊

打比我 我同你隻貓傾

pmed

買完雪入雪櫃

覺得個老細嫌我太廢

你之前嗰個

lm

tg hugo19911

乜

有 覺得還好

曼基 仲要肥過你

佢當你係飛機杯炸

認真 你同呢個人唔會再有健康嘅關係

我兵嚟。。

俾隻zelda佢 叫佢0受傷通關

佢百幾磅

出咗嚟返工唔算讀緊

我carry你

要肥先Q 短腳貓

我老細好認真㗎

佢話佢驚怪獸

食左早餐未

喂 咪踢爆

Carry埋我得唔得

咁你都係好認真㗎

咁咪啱 我都唔係

凌晨食乜早餐。。

比舊波勾引會有反應？

比老細捽姐 好想快啲讀返書

好肥

佢次次都撚鳩你

我唔係

唔會

咁應該差唔多

你暴大
你carry返我啦

謙虛的女強人

我都捉摸唔到我自己

肥撚到 腳骨有小小彎 而家減緊肥

成日問我食早餐未 我長期瞓醒嘅狀態

屌波

呀夢都係佢勁過我 有夢想
我係廢青 冇錢冇仔冇夢想

點解會咁

圖？

咁肥對身體唔好

我從來冇見過一份intern係咁on9

啱啱牙比有講過婚姻係一種綁架既形式
去迫對方陪自己行下半世 而且相愛係唔會永久
我係好理想化咁去講婚姻呢樣野
首先我覺得另一面睇
婚姻作為一種禮 其中一個重要既功能 就係可以有他人肯定你地既關係
我覺得呢一個肯定未必係綁架緊一段關係 而係可以將拍拖呢一個關係昇華左
有他人既見證同你只係拍梗拖係兩樣野黎 即使只係簽字結婚都好 都會有個見證人係到
見證住你兩個踏入另一個階段 呢啲野係拍拖俾唔到你的
另外相愛唔係永久果個Point 我覺得會係講比例 先假設段婚姻係永久 而且係真愛
的而且確唔會有情侶可以永遠相愛 當中一定會有嗌交既時候 什至冷淡期
但係觀乎成個人生既婚姻 我覺得正常相愛既比例係會多過冷淡期既比例
所以即使一段婚姻唔係永遠相愛 只要佢既比例佔多數 我都會覺得婚姻呢樣野係有意義的

夢係邊個 我新人

無撚 真係關心

濛講得冇錯㗎
難聽啲咁講 條仔都對佢冇feel 只不過係埋嚟就食
有免費雞 有人崇拜你 唔通唔要咩
人好鐘意呢種虛榮感㗎

訓醒咪食早餐咯

今個禮拜少咗嘢做㗎啦

好能正

有得瞓咁多我都想

理想歸理想

強姦犯黎喎醒下啦仆街

咁大家都有共識唔生仔重有無結婚嘅必要？

入我嗰科唔難 有手有腳就入到

咁你8點係咪訓醒

無腦入去會唔會死

太甜

Diu 你自己都知佢只係當你飛機杯
你仲唔走

佢勁好定力

唔會 大把人冇腦過你 包括我

又bin

唔會 就算你呢世唔搵佢 佢都唔會care

有冇諗過唔關佢定力事

婚姻純粹一個承諾 承諾本身嘅意義就係希望大家諗清楚同埋大家之後可以做到 但係我唔覺得關唔關冷淡期嗰啲事 因為就算唔永遠相愛或者就算冷淡期個比例高啲 同結婚都係冇絕對嘅關係 所以兩樣嘢拉埋講係冇乜意思 純粹覺得婚姻係一個承諾 但係點解啲人結咗婚之後就唔愛或者離婚 係因為每個人許下承諾嗰陣時都冇諗過自己遵守唔到個承諾

所以呢?

永遠都唔會 其實可能一開始佢就冇當過

但我無

你都上咗岸啦

好想偷佢隻貓

屌你老濛牙

咁我點解入唔到

邊有

你對佢好又點
而家個情況就係 佢係條就死嘅金魚 suppose係要水但係你比油佢 你都唔會救得返佢㗎
有陣時唔係話你對佢好好就係代表佢係想要呢樣嘢

幫我入cu master

我認為結婚唔=生仔
結婚既功能係為左更加firm大家對大家既愛 而去做既一種行為
生仔係一個選擇 只不過呢個個社會係要先結左婚 之後先可以生仔咁解

好搞笑我個frd隻貓長期打喊露

你已經有你隻貓 做人唔可以咁貪心㗎

點解唔得

屌得好

所以我支持嫁

ok
夜晚8點瞓醒

結婚都可以離婚

無乜用。。

你知既 你係未接受到姐
心腸硬少少 唔好再個傷害你既強姦犯好唔好？

現實唔容許

你洗鬼讀

我講朝早

隻死弱智又出嚟咬人

大大聲笑左出黎

應該得

佢性冷感。。。。

終於等到了

多數都係 未。。

其實結婚同生仔都係social norm黎姐
何況而家離婚當食生菜

可以叉咗個可能 係一撚定

你係為佢好嘅話就離開啦 佢係講到明唔鐘意你 你仲要一頭中埋去

佢底盤太低 有時會hi到啲屎

平平淡淡咁過一世就好

做人有始有終

你幫翻我就差唔多

你唔覺得佢自己一個有時會好悶乜

我想養布偶 佢地啲毛都會hi到

搵我去陪佢

當興趣讀

咪咁樣

叫牙夢幫你 我廢柴

見到social Norm 笑咗

都係架 sp起碼會互相尊重

牙字對小妹出事未

照你咁講
咁婚姻無意義既原因係因為大部分人都唔夠成熟去確保可以keep到個婚姻?

諗起之前個仆街ex喺ig出story叫我快啲去自殺
今日諗緊如果我真係死咗
佢係咪教唆他人自殺

一齊左幾耐？

點解唔問我

係lihkg post唔同講法好似係

咪由始到終都要同一個人

邊撚個牙夢

軟軟地 OK既應該

好彩俾你del左

點解要聽弱智仔講嘢
垃圾賤人

溝女留tg嗰個

正想咁講俾你講咗添 不愧係大佬

咁咪好多野都無意思
拍拖可以分手
讀書可以退學
返工可以辭職

你啲ex真係好撚kick。。。

你8點先醒

諗返起姐呢幾日都好想去死

你平時屙屎會唔會約張廁紙出街培養下感情先抆落去

我屌你 行開d啦你

夜晚 咁就冇咗成日

係 做人就係冇乜意思
Philo堂都有講 人一出世就係等死

我有時都會有兩三日有咁嘅感覺
不如講嚟聽吓

最好既事 一係你唔好出世 二係你依家可以即刻去死

佢地有女朋友

我都覺 成日都覺得自己點都要做得好過佢
點知最失敗嘅係我仲未有仔

屌知啦

笑撚咗

結婚都變左係show off既一種

長毛毛

歪想死

有得揀我都唔想出世
我都想去死 只不過唔想痛

佢鍾意左你

等緊牙透show off

有冇兩個星期

無痛好重要

收皮啦

佢驚生面口

一定唔會show off

「儀式感」

就算你條女唔想showoff 你同佢d屋企人都唔撚知點解要showoff

屌 有女既

冇乜意義 淨係返工
冇fd揾我
屋企成日對住老母好辛苦
食唔到好嘢食
想睇動畫 睇睇下就會放棄
呢排悶到要自己打code娛樂下自己 但係睇返啲code又覺得自己啲code好shit
唔想做人了

小妹仲差一個男朋友

好似個個都知

口臭啲

要將自己變好

儀式感呢樣野好恐怖。
但好多時自己做左都唔知

訓醒有無食早餐

食飯

三個囉咁...

人地擺明係為果樣野
你最好驗下孕驗埋性病添

數字人 你好。

唔一定有仔先係好過嘅

咁夢成功未

咪就係~

溝女王

你今晚做咩唔返屋企

你有女 要男朋友 有無搞錯

返左啦

最唔好就係仲未有仔
想識仔但係好驚會遇到啲仆街呃錢呃感情
一方面又覺得自己唔係太需要有人依靠
變咗識仔拍拖係似裝飾品多過人哋嗰啲互相扶持咁

數字絲 你好。

想訪問下你

點解一定要有仔先係好

過唔到自己個關

佢好似好多target

屌你老濛

唔洗緊張

好靚肥唐貓

食左幾碗飯

social interpretation
其實冇得避 你新年要去拜年食湯丸都係儀式感黎

勾引和尚

冇話係好
好似上面所講 我個感覺就係仔係用嚟show off

2碗 早餐嘛

問你先知喎唔好扮無辜喎你

暖粒粒

你出軌

放鬆左咪加我TG囉

佢唔驚

又要我講真嘢

明明係佢問牙夢拎tg先

真.....

好似係對唔住 我錯了

好想訓覺 好痕

紅字就係目標

去瞓啦

瞓啦 搞乜

你斬得斷先准你講

未遇到個啱姐

你快啲養啦

嘈醒你隻貓叫佢同你玩

老濛都係

濛濛又袋錢落我袋
其實放假要去旅行都係

我又估

走堂同我玩

有啲尷尬其實

佢皮膚敏感

冇意思

我無錢

我之前都有

性格太奇怪 冇乜人會想approach我
同埋我都唔鐘意我自己

俾下面都要其實

開估

唔係鳩估 有跡可尋

我覺得你無左呢個諗法先好去拍拖
如果唔係你會成為你上面講果種仆街

痕阿 係痕阿

我無試過好鍾意一個人係咪有啲病

eden

早抖

搽野

咁你咪好開心?

哦 但完全唔知邊到有證據
其實咁啱姐

你都係唔好養貓好

我開心咗好耐

係edan

係 之前放長假 d同事問我去邊旅行
我話唔去呀喺屋企抖下 佢地全部好驚訝咁

我隻貓咬撚到我流曬血 流得越多反而越爽
我唔想打bb code 想寫一個project出嚟 可以整靚份cv 但係我本身份人冇乜idea
日日對住屋企人真係好辛苦好攰

樹

Edan 啱四分一

人地受呀屌

所以我唔啱拍拖

點解

我無

喔 周到

我鍾意你識玩zelda

仲唔快啲去搽cream

咁繼續開心啦~

唔想起身

我想試下唔開心

其實有

痕住瞓唔到仲慘

同我一樣
如果改到就改下 至緊要要鐘意自己

等你開估先

缺乏咗愛人嘅能力

嘈醒人地同你玩

臭濛好勁 我唔話你on9了

我覺得最大問題係我自己都唔鐘意自己
唔係唔鐘意咁䉍單 直情係討厭自己
一方面又好想人哋去接受呢個自己
好矛盾

我有加你 不過你無覆

呢啲叫唔叫符號化

你以為隻貓陪緊你 其實係你陪緊隻貓

開估啦

唔受我呢。。

開估同搽cream係兩回事

留名跟進

隔離飯香

大把人都識

今日荼毒室精華片段

你個碗臭

我可能有暗病

睇醫生

唔鍾意自己 咁改唔改到
成為一個鐘意自己既自己?

點解突然變咗m……雖然我打針都會

我反而想靠自己學唔同language自己起個web

我明 仲要被杯
前幾天先俾佢話 老母生我出嚟無撚用